{
  "My Accounts": "我的账户",
  "Commissions": "佣金",
  "My Investors": "我的投资人",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "My Subscriptions": "我的投资订阅",
  "Refreshed Time": "于{{value}}分钟前刷新",
  "Payment account": "支付账户",
  "Login": "登录",
  "Password": "密码",
  "Forgot login or password?": "忘记登录名称或密码？",
  "Dont have an account?": "还没有注册账户？",
  "Request a demo.": "Open account in Trader's room",
  "Forgot password MT4 text": "付款账户是您与MultiBank FX International Corporation（BVI）开通的一个交易账户。登入付款账户，您需要使用交易账户凭证作为登入名，密码与您登入MetaTrader的密码一样。如您还不是MultiBank Group的客户，您需要先开通 <a class='cursor-pointer teal' href='https://zh.mexgroup.com/social-trading/live-account' target='_blank'>真实账户</a>.",
  "Equity": "净值",
  "Pending Deposits/Withdrawals": "待处理的入金/出金",
  "Floating P/L": "浮动盈/亏",
  "Investment accounts": "投资账户",
  "Archived": "已存档",
  "Accounts_number": "{{value}}个账户",
  "Open Invest account": "开设投资账户",
  "Active": "活跃",
  "Balance/Equity": "余额/净值",
  "Daily Risk Limit": "每日风险限额",
  "Active Investors": "活跃投资人",
  "Last Trade": "最后一笔交易",
  "Master accounts": "主账户",
  "Performance": "表现",
  "Set max DD": "设置最大回撤",
  "Set limit": "设置限额",
  "Investors": "投资人",
  "Investors_count": "{{value}}个投资人",
  "Hide investors with fee": "隐藏费用符合以下条件的投资人账户",
  "Name": "名称",
  "Realized PnL": "已平仓盈亏",
  "Currency": "货币",
  "Performance Fee": "表现费",
  "Trade Fee": "交易费",
  "Management fee": "管理费",
  "Total fee": "总费用",
  "Fees Orders": "费用订单",
  "Orders_count": "{{value}}个订单",
  "Total amount": "总金额",
  "Time": "时间",
  "Invest order": "投资订单号",
  "Fee type": "费用类型",
  "Amount": "金额",
  "Balance": "余额",
  "Free margin": "可用保证金",
  "Margin fee": "可用保证金",
  "Margin lvl": "保证金水平",
  "Ratio": "占比",
  "Margin": "保证金",
  "HWM": "高水位线",
  "Current DD": "当前回撤",
  "0 investors right now": "当前投资者数量为0",
  "Orders": "订单",
  "orders": "订单",
  "Order": "订单",
  "Inv. login": "投资登录名",
  "Type": "类型",
  "Symbol": "交易产品",
  "Lot": "手数",
  "Open price": "开仓价格",
  "Close price": "平仓价格",
  "Open time": "开仓时间",
  "Close time": "平仓时间",
  "Profit USD": "盈利 USD",
  "Comment": "佣金",
  "Deposit": "入金",
  "Withdraw": "出金",
  "From": "从",
  "To": "至",
  "Deposit/Withdrawal": "入金/出金",
  "DWRequest_created": "已成功创建{{num}} 个{{type}}申请",
  "Payment acc.": "支付账户.",
  "Create new request": "创建新申请",
  "Inv. acc": "投资账户",
  "Trigger": "发起人",
  "Archived requests": "已存档申请",
  "0 Archived requests right now": "当前已存档申请数量为零",
  "Date of request": "申请时间",
  "Pending requests": "待处理的申请",
  "0 Pending requests right now": "当前待处理的申请数量为零",
  "Executing_requests": "有{{value}}个申请正在处理",
  "Requests_executed": "{{value}}个申请处理成功",
  "Account details": "账户详情",
  "Change": "更改",
  "Discard": "放弃",
  "Description": "描述",
  "Set or change Description": "设置或更改描述",
  "Drawdown limit": "回撤限额",
  "Drawdown tooltip": "回撤是指出现连续的亏损订单所导致的账户资金减少，通常用一段时间内资金最高值减去最低值得到，并且以占交易账户资金的百分比来表示。",
  "Set or change Name": "设置或更改名称",
  "Deposit/withdrawal schedule": "入金/出金时间表",
  "Choose the time when requests will be daily executed (EET)": "选择每日处理申请的时间（服务器时间）",
  "Save": "保存",
  "Set": "设置",
  "Set schedule": "设置时间表",
  "Change schedule": "更改时间表",
  "Set DD": "设置回撤",
  "Change DD": "更改回撤",
  "Set RL": "设置风险限额",
  "Change RL": "更改风险限额",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Change subscription status": "更改订阅状态",
  "Change subscription status text": "当您的订阅生效时，资金管理人就可以在您的账户中进行交易了。您可以根据需要随时取消订阅资金管理人。",
  "Jan": "一月",
  "Feb": "二月",
  "Mar": "三月",
  "Apr": "四月",
  "May": "五月",
  "Jun": "六月",
  "Jul": "七月",
  "Aug": "八月",
  "Sep": "九月",
  "Oct": "十月",
  "Nov": "十一月",
  "Dec": "十二月",
  "Total": "总值",
  "Monthly return": "月回报",
  "Equity description": "净值反映了您账户上计入浮动盈亏在内的所有资金。",
  "Balance description": "余额仅显示入金、出金和已平仓盈亏的总和。",
  "Profit": "盈利",
  "Positions": "已交易仓位",
  "Profitable %": "盈利仓位 %",
  "Losing %": "亏损仓位 %",
  "Other statistics": "其他统计",
  "Net profit, USD": "已平仓盈亏, 美元",
  "Max daily profit, USD": "最大单日盈利, 美元",
  "Max daily loss, USD": "最大单日亏损, 美元",
  "Profit factor": "盈利因子",
  "Recovery factor": "恢复因子",
  "Max. drawdown": "最大回撤",
  "Age, days": "为期、天",
  "% Profitable days": "% 盈利天数",
  "% Losing days": "% 亏损天数",
  "Longest series": "连续最长记录",
  "Profitable positions": "盈利仓位",
  "Losing positions": "亏损仓位",
  "Profitable days": "盈利天数",
  "Losing days": "亏损天数",
  "Closed Positions": "已平仓仓位",
  "Balance orders": "余额订单",
  "Trading orders": "交易订单",
  "Swap": "库存费",
  "Comission": "佣金",
  "M.A. Order": "M.A.订单",
  "0 Closed positions right now": "当前已平仓仓位数量为零",
  "Opened Positions": "当前持仓",
  "0 Opened positions right now": "当前持仓数量为零",
  "Statistics": "统计",
  "Trading report": "交易报表",
  "Deposit/Withdrawal Requests": "入金/出金申请",
  "Settings": "设置",
  "Create new subscription": "创建新的订阅",
  "Process will take less than 3 minutes": "将在3分钟内处理完毕",
  "Master account": "主账户",
  "Investment account": "投资账户",
  "No_accounts": "您没有可供订阅的投资账户，请创建一个{{value}}账户并重试。",
  "Agreement_1": "勾选此方框代表您承认并同意您已同意受到此处列明的所有条款的约束。",
  "Agreement_2": "勾选此方框代表您承认并同意您已同意受到此处列明的所有条款的约束。",
  "Subscribe to a master account": "订阅一个主账户",
  "New subscription was successfully created": "新的订阅已成功创建",
  "Go to leaderboard": "查看排行榜",
  "Manage subscription settings": "管理订阅设置",
  "Login/Description": "登录/描述",
  "Max. DD": "最大回撤",
  "Investors/AUM": "Investors/AUM",
  "Lifetime, days": "生存时间, 天数",
  "Social Trading": "社区交易",
  "PAMM": "PAMM投资",
  "Subscribe": "订阅",
  "Create trading password": "为您的账户创建一个密码",
  "Account Type": "账户类型",
  "Open account": "开设账户",
  "Still more can come": "敬请期待更多",
  "See details": "查看详情",
  "Success fee": "成功费",
  "Volume fee": "交易量费",
  "Allocation method": "分配方式",
  "View": "查看",
  "Activate": "激活",
  "Perf. fee period": "表现费结算周期",
  "Mngt fee period": "管理费结算周期",
  "Are you sure want to unsubscribe?": "确定要取消订阅吗？",
  "After unsubscription text 1": "在取消订阅后，所有的现有持仓都会被平仓，您的账户中将不再开设来自此主账户的交易。<br/><br/>请注意：此操作无法被撤销。",
  "After unsubscription text 2": "在取消订阅后，在交易日的24小时内，此投资账户内的所有资金都将被转至您的支付账户中。所有持仓都将被关闭，您的账户将不再复制此主账户内的交易。<br/><br/>请注意：此操作无法被撤销。",
  "Master login": "主账号",
  "Status": "状态",
  "Ratio/lot": "比率/手",
  "Open positions": "现有持仓",
  "Use login and trading password of existing MT4 account": "使用现有MT4账户的登录名和密码",
  "Use login and trading password of existing MT5 account": "使用现有MT5账户的登录名和密码",
  "Fund manager": "PAMM (资金管理人)",
  "Cash manager": "PAMM投资",
  "Signal manager": "MAM投资",
  "Signal provider": "社区交易",
  "Active only": "仅显示活跃",
  "Open min. lot": "按照最小手数开仓",
  "Subscribed": "已订阅",
  "subscriptions": "订阅",
  "Subscriptions": "订阅",
  "Open Master account": "开设主账户",
  "Action": "操作",
  "action": "操作",
  "Proportional by Equity*Ratio": "按净值*比率的比例分配",
  "Proportional by Equity": "按净值比例分配",
  "Signal investor": "MAM投资人",
  "Wait unsubsribe": "等待取消订阅",
  "Ratio Multiplier": "比率乘数",
  "Proportional by Balance*Ratio": "按余额*比率的比例分配",
  "Proportional by Balance": "按余额比例分配",
  "CREATE_ACCOUNT_1": "创建一个主账户",
  "CREATE_ACCOUNT_2": "创建一个投资账户",
  "CREATE_ACCOUNT_TEXT_1": "主账户是资金管理人操作的账户，当您在主账户上交易时，仓位将被自动分配给您的投资人的账户。",
  "CREATE_ACCOUNT_TEXT_2": "投资账户用于投资资金。当其订阅的资金管理人在主账户上交易时，仓位会被自动分配一部分到主账户上。",
  "ACCOUNT_TYPE_1": "PAMM (资金管理人)",
  "ACCOUNT_TYPE_2": "MAM投资",
  "ACCOUNT_TYPE_3": "社区交易",
  "ACCOUNT_TYPE_4": "PAMM投资",
  "ACCOUNT_TYPE_11": "PAMM (资金管理人)主账户",
  "ACCOUNT_TYPE_12": "PAMM (资金投资人)",
  "ACCOUNT_TYPE_21": "MAM主账户",
  "ACCOUNT_TYPE_22": "MAM投资账户",
  "ACCOUNT_TYPE_31": "社区交易主账户",
  "ACCOUNT_TYPE_32": "社区交易投资账户",
  "ACCOUNT_TYPE_41": "PAMM主账户",
  "ACCOUNT_TYPE_42": "PAMM投资账户",
  "LINK_1": "已订阅",
  "LINK_2": "取消订阅正在处理中",
  "LINK_3": "已取消订阅",
  "ALLOC_METHOD_0": "按净值比例分配",
  "ALLOC_METHOD_1": "按余额比例分配",
  "ALLOC_METHOD_2": "按余额*比率的比例分配",
  "ALLOC_METHOD_3": "按净值比例分配",
  "ALLOC_METHOD_4": "按净值*比率的比例分配",
  "Invest. password": "投资密码",
  "Account created": "账户已创建",
  "Return": "回报",
  "Account type": "账户类型",
  "Managers fee": "管理人费用",
  "Mngt fee": "管理费",
  "hide": "隐藏",
  "Favorites": "收藏夹",
  "Fees": "费用",
  "Execute all now": "处理所有申请",
  "not set": "未设置",
  "Column settings": "栏位设置",
  "reset": "重设",
  "Sign in": "登录",
  "Payment account login": "支付账户登录名称",
  "Need support?": "帮助",
  "What is a payment account?": "什么是支付账户？",
  "How to change/reset a password for payment account?": "如何更改/重设支付账户的密码？",
  "You can change it inside of trader’s room or ask our support team to reset it.": "您可在 <a class='cursor-pointer teal' href='http://my.mexgroup.com/zh/traders/login' target='_blank'>myMultiBank</a> 账户页面内更改您的付款账户密码，或者寻求我们的 <a class='cursor-pointer teal' href='https://zh.mexgroup.com/about/contact' target='_blank'>客户支持</a> 团队为您重设密码。",
  "Password must contain at lease 7 symbols, one number and one letter.": "密码至少7位，且必须包含一个字母和一个数字。",
  "New Investment account was successfully created": "已成功创建新的投资账户",
  "CREATED_ACCOUNT_TEXT_12": "PAMM主账户如同由多个投资账户组成的资金池。要入金至PAMM主账户，您需要<br/>1) 创建一个投资账户<br/>2) 用此投资账户订阅PAMM主账户<br/>3) 入金至投资账户<br/><br/>在入金到账后，资金反映在PAMM主账户内。",
  "Current price": "当前价格",
  "ALLOC_METHOD_TOOLTIP": "<p>如果您激活此功能，当资金管理人下单时，您都将按照交易平台服务器上设置的最小仓位进行交易。</p><p>同时，您的账户仍将按照服务器允许的最小手数下单，即使主账户对您投资账户投射的交易量更小。</p><p>在此功能未激活的情况下，当主账户下单时向您的投资账户投射的交易量小于最低交易量时，您的账户将不会下单。",
  "Withdrawal": "出金",
  "D/W requests": "出/入金申请",
  "Closed only": "仅显示已平仓交易",
  "Opened only": "仅显示持仓交易",
  "Account status": "账户状态",
  "You suscribe Investment account": "您订阅投资账户",
  "In the list above you can find accounts with same account type as a master account below": "在以上列表中，您可以找到与以下主账户同类型的账户",
  "To a Master account": "至一个主账户",
  "% from profit": "盈利百分比分成",
  "$/lot": "$/手",
  "% from equity per year": "每年净值百分比分成",
  "With manager’s fees": "管理人费用",
  "Performance fee period:": "表现费支付周期：",
  "PERIOD_1": "1个月",
  "PERIOD_3": "1季度",
  "PERIOD_6": "半年",
  "PERIOD_12": "1年",
  "PERIOD_20": "每天",
  "PERIOD_30": "Weekly",
  "You can not subscribe now": "您目前无法订阅",
  "You have no accounts that you can subscribe to that master account. Please create a new one.": "您当前没有可以订阅主账户的账户，请先创建一个新账户。",
  "Process will take less than 1 minutes": "处理将在1分钟内完成",
  "Create a new investment account": "创建一个新的投资账户",
  "Always Open min. lot": "总是按照最小手数开仓",
  "You can withdraw not more than free margin without closing the account. If amount is bigger than free margin, it will be automatically reduced.": "在不关闭账户的情况下，您可以提取的资金不能超过可用保证金。如果出金大于可用保证金，将自动降至可用保证金的金额。",
  "Margin is used for maintaing opened positions. Insufficient margin can cause automatic closing of opened positions (stop-out) to prevent negative balance on your account.": "保证金用于维持现有持仓。当保证金不足时会导致现有持仓被自动平仓（爆仓）以防止您的账户出现负数结余。",
  "If close some of opened positions on your account, it will increase your free margin.": "平掉您账户上的部分持仓将增加您的可用保证金。",
  "Make a withdrawal from Investment account": "从投资账户出金",
  "Make a withdrawal from Master account": "从主账户出金",
  "CLOSE_POSITIONS_TEXT": "通过此操作，您将取消订阅来自所有提供者的信号，而所有持仓也会被平仓。<br/><br/>持仓将会在市场开市的时候平仓。",
  "If you want to withdraw all your funds from investment account and unsubscribe from moneymanager - close your account": "如果您想从投资账户中提取所有资金并取消订阅资金管理人，请关闭您的账户",
  "Close all positions and unsubscribe": "关闭所有持仓并取消订阅",
  "Close positions and unsubscribe": "平仓并取消订阅",
  "See your pending Deposit/Withdrawal requests and history transfers between payment account and investment account.": "查看您待处理的出/入金申请以及支付账户与投资账户之间的转账历史。",
  "Unsubscribe all investors": "取消订阅所有投资人",
  "If you want to withdraw all your funds from Master account - close your account. But all your investors will be unsubscribed from this account automatically.": "如果您想要从主账户中提取所有资金，请关闭您的账户。此操作会导致您的所有投资人自动取消订阅此账户。",
  "Withdrawal was performed successfully": "出金操作已成功",
  "Withdrawal request successfully created": "№{{requestNumber}}出金申请已成功创建",
  "Deposit request successfully created": "№{{requestNumber}}入金申请已成功创建",
  "Be sure you have enough free margin to maintain opened positions on your account after withdrawal.": "请确保在出金后您的账户内仍然留有充足的可用保证金以维持现有持仓。",
  "Withdrawal request will be executed during rollover within 24 business hours.": "出金申请将在交易日的24小时内被处理。",
  "Subscription management": "订阅管理",
  "See all your subscriptions and manage them on My Subscriptions page.": "在我的订阅页面查看并管理您的所有订阅。",
  "Go to My subscriptions page": "进入我的订阅页面",
  "Deposit / Withdraw requests": "出/入金申请",
  "Investors monitoring": "投资人监控",
  "Investors management": "投资人管理",
  "Monitor and manage all your investors on My Investors page: change allocation methods, activate and deativate them.": "在我的投资人页面监控和管理您的所有投资人：更改分配方式、激活和停用投资人。",
  "Now you can withdraw all funds from this account or subscribe it to another money manager.": "现在您可以从此账户中提取所有资金或订阅其他资金管理人。",
  "If you made this request during weekend, your positions will be closed when market will open on Monday.": "如果您在周末期间提交此申请，您的持仓将在周一开市时被平仓。",
  "Your account was unsubscribed from a money manager and all opened positions were closed.": "您的账户已取消订阅资金管理人，所有持仓已经关闭。",
  "Request for closing account successfully created": "关闭账户的№{{requestNumber}}申请已成功创建",
  "All funds": "所有资金",
  "Your account will be closed during rollover within 24 business hours.": "您的账户将在交易日的24小时内被关闭。",
  "After closing account it will be unsubscribed from a money manager.": "在关闭账户后，此账户将自动取消订阅资金管理人。",
  "View requests": "查看申请",
  "Account was closed successfully": "账户关闭成功",
  "All investors was unsubscribed from your account and all your funds was withdrawn to a Payment account.": "所有投资人都已取消订阅您的账户，您的所有资金已出金至支付账户中。",
  "Account was successfully unsubscribed": "账户成功取消订阅",
  "Make a deposit to Master account": "入金至主账户",
  "Make a deposit to Investment account": "入金至投资账户",
  "Be sure free margin on payment account equals or exceed amount of this deposit request.": "请确保支付账户中的可用保证金不少于次入金申请的金额。",
  "Deposit request will be executed within 3 minutes.": "入金申请将在3分钟内处理完成。",
  "Monitor all your investors’ funds and orders on My investors page.": "在我的投资人页面，监控您所有投资者的资金和订单。",
  "No deposit available": "您只能在投资账户订阅了PAMM主账户的情况下入金至投资账户。您可以按照以下步骤订阅PAMM账户：<br/><br/>1. 进入排行榜<br/> 2. 挑选一个PAMM账户<br/>3. 点击订阅按钮",
  "All Deposit and Withdrawal requests from investors are executed during rollover.": "所有来自投资人的出入金申请都会在交割的时候处理。",
  "Rollover hours": "交割时间",
  "You can choose one or several hours and set daily schedule for automatic rollovers. (server time)": "您可以选择一个或多个时间点来设置自动交割的每日时间表。（服务器时间）",
  "Only Manual Rollovers": "仅采用手动方式进行交割",
  "MF_PERIOD_0": "未支付",
  "MF_PERIOD_1": "每月",
  "MF_PERIOD_3": "每季度",
  "MF_PERIOD_6": "每半年",
  "MF_PERIOD_12": "每年",
  "MF_PERIOD_20": "每日",
  "Daily Risk Limit Signal Equity": "每日风险限额触发净值",
  "How to change risk limit": "每日风险限额功能帮助您自动管理风险。它的作用是使您的账户免于在一天内承受超出限额的亏损。<a class='teal'>如何运作</a>",
  "Risk Limit Setup": "设置风险限额",
  "Please ask our support team to set it. Risk limit doesn’t work if trader can change it by himself.": "请联络我们的客服团队来设置风险限额，交易者自行设置的风险限额将不起作用。",
  "What risk limit do": "风险限额一旦达到，将平掉所有持仓并自动为您取消订阅相应的资金管理人。<a class='teal'>如何运作</a>",
  "Accounts in leaderboard": "排行榜上的账户",
  "Allocation method tooltip text": "分配方式提示文本",
  "Sent by a Client": "由客户发起",
  "Sent by a Broker": "由经纪商发起",
  "Drawdown Limit": "回撤限额",
  "Profit Target reached": "盈利目标达成",
  "Subscription period": "订阅周期",
  "Negative Balance": "负数结余",
  "Login or password combination is incorrect": "登录名称或密码组合不正确",
  "Session expired": "登录状态已过期",
  "You can not use login of master or investment account for sign in.": "您不可以使用主账户或投资账户号码进行登录。",
  "Subscription_Deposit": "入金",
  "Subscription_Withdrawal": "出金",
  "Subscription_Buy": "买进",
  "Subscription_Sell": "卖出",
  "Subscription_Account_status": "账户状态",
  "New_subscription_header": "创建新的订阅",
  "Next Step: Deposit money to investment account": "下一步：入金至投资账户",
  "And start copying signals from a professional": "然后开始复制专家的交易",
  "Make a deposit": "入金",
  "Dashboard": "账户面板",
  "Risk Limit": "风险限额",
  "Risk Limit Signal Equity": "风险限额触发净值",
  "Trading password": "交易密码",
  "All time": "所有时间",
  "Year": "年",
  "6 month": "6个月",
  "3 month": "3个月",
  "1 month": "1个月",
  "My Investment Accounts": "我的投资账户",
  "My Master Accounts": "我的主账户",
  "Subscribe to account": "订阅此账户",
  "If you want to withdraw all your funds from investment account and unsubscribe from moneymanager - close your account.": "如果您想从投资账户中提取所有资金并取消订阅资金管理人，请关闭您的账户。",
  "Close account": "关闭账户",
  "Leverage": "杠杆",
  "New Master account was successfully created": "已成功创建新的主账户",
  "And start earning trading statistics for leaderboard": "开始努力交易进入排行榜",
  "Next Step: Subscribe to a master account": "下一步：订阅一个主账户",
  "To choose and subscribe to a Master account": "选择并订阅一个主账户",
  "Next Step: Deposit money to a master account": "下一步：入金至主账户",
  "Create investment account": "创建投资账户",
  "To subscribe it to master and deposit funds": "订阅主账户并入金",
  "And start trading in Metatrader 4": "开始在MT4平台上交易",
  "Withdrawal request created": "出金申请已创建",
  "Deposit request created": "入金申请已创建",
  "Deposit request will be executed within 24 business hours": "入金申请将会在交易日的24小时内处理",
  "Proportionally by Equity * Ratio": "Proportionally by Equity * Ratio",
  "Proportionally by Equity * Ratio Exp": "Pos_Inv = (Investor_Equity / Master_Equity) * Master_Position * Ratio",
  "Proportionally by Balance * Ratio": "Proportionally by Balance * Ratio",
  "Proportionally by Balance * Ratio Exp": "Pos_Inv = (Investor_Balance / Master_Balance) * Master_Position * Ratio",
  "Proportionally by Equity": "Proportionally by Equity",
  "Proportionally by Equity Exp": "Pos_Inv = (Investor_Equity / Master_Equity) * Master_Position",
  "Proportionally by Balance": "Proportionally by Balance",
  "Proportionally by Balance Exp": "Pos_Inv = (Investor_Balance / Master_Balance) * Master_Position",
  "Ratio Multiplier Calc": "Ratio Multiplier",
  "Ratio Multiplier Exp": "Pos_Inv = Master_Position * Ratio",
  "Proportionally by Free Margin": "Proportionally by Free Margin",
  "Proportionally by Free Margin Exp": "Pos_Inv = (Free_Margin_investor/Free_margin_Master) * Master_position",
  "Fixed lot allocation": "Fixed lot allocation",
  "Fixed lot allocation Exp": "Pos_Inv = Ratio<br/><br/><p>When manager is using this allocation method investor will get order size equal to ratio. Size of master/investment accounts and Size of master pisition are not taken into calculations.</p>",
  "DW_REQUEST_STATUS_1": "在进行中",
  "DW_REQUEST_STATUS_2": "在进行中",
  "DW_REQUEST_STATUS_3": "成功",
  "DW_REQUEST_STATUS_4": "误差",
  "DW_REQUEST_STATUS_5": "删除",
  "DW_REQUEST_STATUS_6": "存款不足",
  "Pending withdrawals": "Pending withdrawals",
  "Search by login": "Search by login",
  "Detailed statistics": "Detailed statistics",
  "Allocation": "Allocation",
  "Hide from rating": "Hide from rating",
  "Profit fee": "Profit fee",
  "% from balance / Year": "% from balance / Year",
  "Add a row": "Add a row",
  "Delete last row": "Delete last row",
  "Profit fee period": "Profit fee period",
  "Filters": "Filters",
  "All": "All",
  "<50 days": "<50 days",
  ">50 days": ">50 days",
  ">100 days": ">100 days",
  ">150 days": ">150 days",
  ">300 days": ">300 days",
  "Apply filters": "Apply filters",
  "Hide filters": "Hide filters",
  "Return (all time)": "Return (all time)",
  "Return (week)": "Return (week)",
  "Age": "Age",
  "Invest": "Invest",
  "Followers": "Followers",
  "Last N days": "Last {{days}} days",
  "Existing subscription(s)": "Existing subscription(s)",
  "You already have subscriptions": "You already have {{subsCount}} subscription(s) to {{ma}} master account",
  "Accounts that are subscribed to master": "Accounts that are subscribed to master",
  "Check subscription": "Check subscription",
  "Risk limit description": "<p>Risk limit is a tool that can help you control your risks and protect your profit.</p><p>It is calculated from Balance High Water Mark (Highest High point of Balance, Balance = Sum of all deposits - sum of your withdrawals + closed PnL of positions).</p><p>After setting a risk limit for your account you will see a signal equity  - the equity of your account where your account will be closed by a risk limit.</p><p>Once it is reached, all opened positions will be closed and account will be unsubscribed from all money managers.</p><p><b>Recommendation:</b></p><p>1) Don’t set risk limits too close to current equity of your account. Make it not less than 20-30% lower.</p><p>2) Please notice that after reaching the first one you  should use double numbers to achieve right results. So previous risk limit was reached at 20% DD limit  and you want to set it as another 20%, you should set 40% (20% for past and 20% for future) but not just another 20%.</p>",
  "Balance High Water Mark": "Balance High Water Mark",
  "Management fee period": "Management fee period",
  "Your account was unsubscribed from all signal providers and all opened positions were closed.": "Your account was unsubscribed from all signal providers and all opened positions were closed.",
  "Insufficient funds in the payment account": "Insufficient funds in the payment account"
}
